賓科入

麻煩出一出11月糧thx
我地11月面對好多打手攻擊做左好多野

Sorry,要一月先出到

我仲等緊9月糧

我地就嚟唔掂喇
仲掛住份糧

罷工吧

屌呀 你估我做義工？
真係認同你班撚樣理念？
平時打掃地辦見到禮志狗用完d condom都想嘔

有兩個區議席

禮兄好耐冇返工

咁易咩 班友好黑暗 佢地唔返工就得 我地做細嘅罷工好大鑊

話說熱狗係非保皇入面
參選成功取得議制最少比例黨
五個參選得兩個出戰成功
唔怪得咁憎選舉

地辦屌女

尋日佢個垃圾桶有兩個condom
肯定夜晚帶女去地辦扑野

賓哥辛苦了 早啲weak

我做左出氣袋

貓貓禮志：哇 好想唔戴套中出佢

我遲早辭職，1.3M人工返六日，閒日要做埋網絡打手+清潔地辦，真係狗都唔做

唔好問熱血俾幾錢人工你
應該問自己可以為熱血付出幾多

師兄休息個日有咩搞

我地講熱血唔講金的

睇笑死朕

咪做網絡打手

130萬

我頂唔到啦 餐餐捱麵包 加條腸都唔敢諗

ching 00後？

個個月都準時開支票俾牙滿

我私人每日出多$20比你

對上一次見佢係10月

我覺得王上去旅行緊要過你冇飯食

咁你負擔好重

屌啦 我地班細嘅敢怒不敢言啦

為阿公，冇計

好耐冇見禮志

幾時同陳雲割蓆

我地做細話唔到事

唔怕啦
黎緊多兩席
到時餐餐多隻蛋都仲得

熱狗又出黎害人

係就好 最驚皇后又食夾棍

我唔理政治立場 只想有糧出有飯開

佢哋同你一樣時常笠水

秒

次次得牙滿走唔甩

咪25

熱狗仔餓死都冇人可憐

不嬲跟肉清

tom

咁嘅時勢做義工都唔撚得？
不推文回覆 拉

皇后想食你枝棍